lightroom mobile

小弟用iPhone 貪得意買咗個一堆preset 想放係lightroom但唔成功 有無大神教路 我見個檔案格式係.xmp 感激！

師兄，有個問題想問你，當調教曝光度，亮部，陰影之類嘅時候，再雙指點按相片，會變左好似電腦用lightroom顯示曝光警告咁，但唔止顯示紅色和藍咁，仲有其他顏色，你知唔知係點用？

唔好意思我之前都係用VSCO 依家岩岩開始玩LR都想有大神指點

應該import 左落電腦先？
我都係import 晒落desktop LR 先，跟住iOS 個LR 會見到

如果買左pc LR, 點樣同步preset?

試下: